香港人，我們的抗爭只是剛剛開始

係係係，我明白，俾到搵錢至上同政治冷感嘅香港人上到街，已經係難能可貴，616依一日嘅歷史係已經創造左，而家200萬加1人同係今日表現到香港人嘅文明同友善表現，大家係可以開心。係歷史已由我們創造，但係命運？我地未掌控到

真係唔好意思，我要潑大家冷水，我地真係離「贏」呢個字仲差一大段距離，個7婆淨係致歉，致歉咩呢？食得架？我地個5大訴求都未得。
1. 撤回
2. 下台
3. 將612暴動論收番呀DLLM
4. 拉左班亂犯事嘅狗
5. 將被捕義士釋放

就算個7婆下左台，我地嘅對手係個CLS嘅政權-共產黨，習總狗想做皇帝，就每一日都唸緊點將香港控制，一定派下一個手段更加狠辣嘅特首上台，甚至遠超過777同689，係一定會呀仆街

如果要有足以抗衡呢個狗政權嘅力量，政治宣傳必不可少，而創作就係支撐住呢個元素，而香港呢，創作先唔好提，廣東話同繁體字都唔係好守到。

而單止於守護於兩樣野，多元的創作一來要培養到香港嘅細佬同小學雞對世界喲認知有更多理解同認識，唔理佢係玩音樂、睇多喲書，識多少少野，先至可以發展到獨立思考能力，二來係要係夠影響力同公信力嘅發展平台開始到，係，我講緊教育同傳媒呢兩個重要野比香港政府掌控住。

教育，香港教育制度從來都係笑話，下下都係用分數呢量化一個人，小學就下下填鴨式，讀唔到大學就一定係廢，讀左大學仍然係廢，大家都唔係好對文史哲喲文科有興趣，起碼主流唔係。

傳媒，免費電視台得個CCTVB玩撚灑，而報紙就剩番份偏激左少少嘅蘋果，起碼而家連明報都自我審查，真係「明報不明，信報不信」，蘋果仲日日、係日日都俾隻死689望佢報上廣告，俾壓力廣告商，就連Youtube呢個大平台似熊仔頭喲講下生活同時事個喲Youtuber都少之又少，下下都係親中媒體玩灑，人地台灣都。

有咩建議？作為連登新皮嘅小弟幾個其實有幾個小建議，各位巴絲打前輩不喜勿插

1. 唔好咩撚創作都批評，我地香港真係從來都唔缺
2. 唔好玩分化，堡壘分明好難生存呀師傅(呢兩個Advice真係講廢話)
3. 唔好玩基督教，今次輿論企係我地個邊好大程度因為喲教牧係到睇到我地，同傳媒影住，不如只係不如，不如番下教會理下佢地唸法？佢地又唔係要你去死。
講完，香港人，之後條路點走，自己執生啦。
P.S:我真係唔識比建議

暫緩修例同柒婆道歉一樣係無意思
完全撤回修例、追究濫權同釋放義士依然任重道遠

雖然今日行完大家都累了，但聽日請繼續站出來捍衛香港，唔好嫌悶

謹記烈士，天佑我城

同意，要令民氣入血，打入香港人ge骨髓

希望所有義士平安回家

放義士最緊要

七一同區議會之仗唔可以輸

Push左先

聯署要求警方撤回「暴動」聲明

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

Push

Push 多次

推

push